銀行排隊排到出門口。。。。

點解

因為d人唔識上網搞

藍c 開始驚 又唔識用電腦

個個都一個個信封走